\documentclass[12pt]{article}			
%----------------------------------------------------------
%общая преамбула для всех статей - настройки общего вида оформления
\input{doc-spec/preamble_common.tex}
%----------------------------------------------------------
% нужно для использования 
%\usepackage{bibentry}
%\usepackage{natbib}
\newtheorem{task}{Task}

% выключает разворачивание терминов и аббревиатур при первом использовании в том числе, - всегда термины и аббревиатуры будут выводиться кратко 
\glsunsetall

% Необходимо для обеспечения переносов на следующую строку в длинных заголовках в окружениях newtheorem
\makeatletter
\renewcommand*{\@opargbegintheorem}[3]{\trivlist
      \item[\hskip \labelsep{\bfseries #1\ #2}] \textbf{(#3)}\ \itshape}
\makeatother

%----------------------------------------------------------
% нужно для автоматической нумерации строк в таблицах
\newcounter{magicrownumbers}
\newcommand\rownumber{\stepcounter{magicrownumbers}\arabic{magicrownumbers}}
%----------------------------------------------------------
%информация по документу в рамках репозитария SA2
\input{doc-spec/edumms_lab_MMPS_ENGsa2_document_identification.tex}
%----------------------------------------------------------
%информация по статье
\input{doc-spec/edumms_lab_MMPS_ENG-id.tex}
%----------------------------------------------------------
%дополнительные параметры, имеющие отношение к данной статье
\input{doc-spec/edumms_lab_MMPS_ENG-def.tex}
%----------------------------------------------------------
% база терминов! должна быть перенесена в стандартное расположение
\input{gcdopt_ths_PostDocThesis-05abrev.tex}
%----------------------------------------------------------
\begin{document}
%    \setcounter{page}{1}
%----------------------------------------------------------
\setcounter{page}{0}
%специальная страница с идентификационными сведениями по документу
%%%\input{doc-spec/educmm_lab_COMPMATH-00title.tex}
%----------------------------------------------------------
\include{TLK/TLK_title}
%----------------------------------------------------------
\tableofcontents
%----------------------------------------------------------
\section*{Introduction}
\input{edumms_lab_MMPS_ENG-Introduction}
%----------------------------------------------------------
%\input{educmm_lab_COMPMATH-Definitions}
%----------------------------------------------------------
%\section{Реализации лабораторных работ}
%\input{eduprj_lab_PROJMAN-Implementation}
%----------------------------------------------------------
\section{Laboratory works}
\input{edumms_lab_MMPS_ENG-Labs}
%----------------------------------------------------------
\section{Frequently asked questions}
\input{edumms_lab_MMPS_ENG-FAQ}
%----------------------------------------------------------
%%%\section{Заключение}
%%%\input{educmm_lab_COMPMATH-Conclusion}
%----------------------------------------------------------
%\paragraph{Благодарности}
%\input{educmm_lab_COMPMATH-Acknowledgements}
%----------------------------------------------------------
%\renewcommand\bibname{\small{Литература}}\label{bibs}
% ../../bib/bibliography - основная база ссылок - экспортируется из РВС GCD
% bibliographadd - дополнительная база ссылок - не экспортируется из РВС GCD
%\bibliographystyle{gost780s}
%\bibliographystyle{unsrt}
%\bibliography{../../bib/bibliography,../../bib/bibliographadd}

%----------------------------------------------------------
\renewcommand\bibname{\small{Literature}}\label{bibs}
% ../../bib/bibliography - основная база ссылок - экспортируется из РВС GCD
% bibliographadd - дополнительная база ссылок - не экспортируется из РВС GCD
%\bibliographystyle{gost780s}
%\bibliographystyle{unsrt}
%\bibliographystyle{gost780} 
%\bibliography{bibliography,bibliographadd,bibliography-avtoreferat}
%----------------------------------------------------------
\end{document}



